(場已book) 9/5 踢波，晚上8-10，坪石遊樂場

(場已book) 9/5 踢波，晚上8-10，坪石遊樂場。
技術不限， friendly match only, 石地。

今晚踢波喇喂！

我有一隊WO

有冇話要幾多人

新手 得一個受唔受